林鄭稱港2月零售銷售數據為歷來最大跌幅

特首林鄭月娥在今早行會前見傳媒時透露，本港2月份零售銷售數據是歷來最大跌幅，並表示政府將會啟動第二輪的防疫、抗疫基金。

林鄭指出，本港今次面對的打擊是史無前例，今日下午港府將公布的2月份零售銷售數據是有記錄以來最大跌幅。

她說，明白香港的飲食及零售業面對的困難，感謝食肆和受影響行業的合作，政府會作出適當回應令市民能夠安心，第二輪抗疫基金會涉及數百億元。

她又稱，早前約見地產建設商會希望減租，再次呼籲業主共渡時艱，為商戶提供租金寬免，同時要求有出租的政府部門，檢視進一步減租空間。
根據彭博調查顯示，2月零售銷售額估計下降40.3%，零售銷售量可能下降37.5％。零售數據將於收市後公布。

成績表

開始日日都有還押幾個月手足上庭

呢d時候又唔撚用緊急法
強制唔準業主收租咪得

林鄭：閱，哦。

林奠: 香港係自由社會

淨係識幫商戶
打工仔就

下降40.3%

抗爭最激列個月都只係跌20～25%到

最強黃絲
武漢肺炎

小事,三月個數跌得仲勁, 低處未算低

跟住繼續佛系抗疫，自由市場
你地執曬我都係收咁多人工架啦

又話上年差過沙士？

最衰佔中

中意果時就話係自由
唔中意果時就做緊極權
真係任佢玩

攬炒宗師，唔一月封關，結果全香港經濟一鑊熟

做支那人生意唔要香港人丫拿?抵死

放心，起碼跌到5月

之前半年犧牲咁多人換嚟嘅成果
都唔及柒婆出手一個月咁多
攬炒之母唔係浪得虛名

出街都罰款仲諗住零售有生意

業主：肺炎就唔洗賺錢？

Push

錢俾僱主地產商資本家
前線打工仔得個桔+被炒